喊到停唔到

點解你可以咁絕情
只係過咗十幾日....
我連發生咩事未知
你已經過返正常生活？
你到底有無愛過我.....

我愛你

無。

逝去感情留不住

多謝但你唔係佢

我知....
佢望我嘅眼神同以前好愛我嗰陣已經唔同咗
我唔想面對....

我只係無朋友
俾我係度呻下
唔好負皮我

我屌你

無愛嘅性無意義

咩料

我明白呢個感受

Be fd >3<

剩係碌鳩鍾意你

突然有啲想幫樓主含

屌屌下就有愛

講多少少咩事

無
真係愛同鍾意唔會咁快消失

那只是一場遊戲
不過係一句說話
聲稱愛同喜歡

所以無必要傷心

無呀
我當你係g咋
我都買唔少野俾你啦，味當打個和囉

我愛你
攬攬

快點去含J

我以為講緊我我啱啱同樓主經歷差唔多

佢都走咗你都唔好留低走出去

分左之後成日都無啦啦喊

其實到最後都係要靠自己走返出黎
當然朋友都好重要
雖然只係陪你傾下計
但有個人身同感受，覺得有人明你
已經差好遠

有需要既就搵人傾下啦

加油啦

我知.....我知
我真係知

無鳩，sor

有愛先定有性先

你個名佢都成日講呢句
你係咪佢

你個女主角叫amber?
我都想佢掛住我
佢真係好絕情

無愛過
喊多一頭半個月就會自己收皮
變做晚晚失眠

已經無辦法正常入睡
不想食藥，只好飲酒
開初飲了可以訓到天光
而家最多訓到三個鐘
與其話係訓咗
其實只係醉倒....
每次都唔係自然醒
係紮醒.....

我真係信架
所以我先咁失望

無....
嗰種難受表達唔到出嚟
我好努力控制自己
每一日都戴住面具做人
一離開人群
我就變返咁

我都係...
好想瞓一覺好
屋企人都察覺到我好異常...
買好多酒返屋企

我都係，本身滴酒不沾
飲完厘係房喪喊

加油啊絲打
共勉之

你都係啊，絲打
我成日同自己講
總會過去，之後睇返就會覺得自己好傻
捱到嗰日就得

俾個抱抱你
好好照顧自己
下個更可愛

下次唔好咁傻啦

時間會沖淡一切
想快啲嘅方法只有開始另一段新既感情

真係有咁容易咩